\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}
\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%


\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

Donner sans calculatrice une valeur approchée des nombres ci-dessous sachant que : 
\begin{itemize}
\item $\log{2} \approx 0.3$
\item $\log{3} \approx 0.5$
\item $\log{5} \approx 0.7$
\item $\log{7} \approx 0.8$
\item $\log{10} = 1$
\item $\log{11} \approx 1.04$
\end{itemize}
On rappelle que $\log{a \times b} = \log{a} + \log{b}$
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$\log{315}$ / \BoiteRapido{}
§ $\log{81}$
/ \BoiteRapido{}
§ $\log{36000}$  / \BoiteRapido{}
}
\vspace{0.1cm}

Détail de mes calculs :

\newpage
\thispagestyle{empty}

Donner sans calculatrice une valeur approchée des nombres ci-dessous sachant que : 
\begin{itemize}
\item $\log{2} \approx 0.3$
\item $\log{3} \approx 0.5$
\item $\log{5} \approx 0.7$
\item $\log{7} \approx 0.8$
\item $\log{10} = 1$
\item $\log{11} \approx 1.04$
\end{itemize}
On rappelle que $\log{a \times b} = \log{a} + \log{b}$
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$\log{378}$ / \BoiteRapido{}
§ $\log{121}$
/ \BoiteRapido{}
§ $\log{2646}$  / \BoiteRapido{}
}
\vspace{0.1cm}

Détail de mes calculs :

\end{center}

\end{document}